吹水谷誠招屯元天巴絲打一齊鳩up!

多謝各位支持 新谷開張短短幾日已經有差唔多三十位巴絲打入黎啦!

咁第一次谷聚都將會係呢個禮拜搞 歡迎各位一齊加入我地啦!

咁唔係住大西北既朋友仔都可以一齊入黎鳩up做冗員既 如果有興趣既話 就禁一禁下面條link：

招sp得唔得？

人地肯咪得
係驚你自己唔得

再推一推

好耐冇推過

填左名求加

多唔多聚架 想R人食飯

要睇各位會然啦
想出就會有架啦

推一推

再推

聽日就有谷聚啦